光頭警長認為有160萬「廢票」 政府fb澄清：勿亂造謠

建制派喺區選中兵敗如山倒，有唔少建制派支持者似乎未接受到現實，話選舉唔公平，更有人質疑廢票高達57%。外號「光頭警長」嘅警署警長劉澤基就喺微博發文，質疑區選中有160萬票唔知去咗邊，仲話有57%廢票，要求重新點票。此帖喺建制圈子瘋傳，搞到政府要澄清，叫大家唔好輕信謠言，強調所有數字都係公開，大家可以自己計。

求驗傳媒：可能唔識用Excel計錯

光頭警長聲稱候選人總得票得125萬左右，但投票人數有成294萬，質疑「仲有160幾萬票去咗邊」，一眾微博網民附和並熱烈討論係咪有選舉舞弊。「求驗傳媒」同飲食界黃傑龍為此fact check（求證），發現好大可能係質疑者唔識用Excel而計錯數。政府公布區選結果嘅網站上，會喺勝出候選人嘅得票旁加粒星*，所以如複製有關數據，再用Excel計總和，係無法處理有*嘅數據、會當係0咁處理。換言之，光頭警長質疑唔見咗嘅160幾萬票，其實就係勝選者嘅總得票。
政府亦喺facebook澄清，話區選總投票人數係2,943,842，而候選人總得票係2,931,745。政府叫大家只要將1090名候選人嘅得票相加，就知道有效票係幾多，「所有數字都是公開、透明的。請勿胡亂製造謠言，影響市民對選舉制度的信心」。

光頭警長智商=頭髮數量

Mean到

呢條撚樣要紀律處分到佢無得撈連份長糧加退休金都沒收啦屌

佢貪污收受利益 違反警例
理應坐監

豬隊友

一朝得志，語無倫次，睇下幾時講錯野被消失

條友蠢+硬頸到比人指正都唔肯認 堅持有160萬廢票 成班支那人支持佢條數

笑到差啲爆燃埋肺

你見個散仔會長林志偉宜家都唔出黎講野就好醒水啦⋯⋯

我想睇四點鐘撚樣說謊大會
睇吓班撚樣乜嘢精神面貌

大總統後面真係有中聯辦指揮
光頭龜free style

究竟佢係頭髮少所以智商低
定係智商低所以頭髮少

風口上的豬閪

朱隊友

笑能死 唔見果160萬票原來係假野黎

政府叫大家只要將1090名候選人嘅得票相加，就知道有效票係幾多，「所有數字都是公開、透明的。請勿胡亂製造謠言，影響市民對選舉制度的信心」。

cup錯又計，cup一點又計，種票又計，不如你講吓真實有效票係幾多好過

e+先知點解d 人話關excel 事

條友遲早講錯野得罪共產黨

毅進制

你估中聯辦阿王志民 張曉明果班宜家唔撚驚到頼屎？ 宜家都自身難保諗緊點同中央交代

而家仲夠膽出黎?

呢d懶醒壞大事的小人
一定第一個俾主子殺
繼續每日係上面講選舉啦

有頭髮邊個想做澤基

大陸仔都開始係微博屌佢啦

啱，有少少頭髮就可以做陳帆

好鬼衰嘅啫

係零呀！！！！！！！

公道小小幫牙基講返句
佢都係反映返香港黑警智力水平姐

0>1

香港人黎...

班疑似三毛既仲繼續撐佢

條警狗識撚excel

信佢講野既人其實智商都唔好得去邊

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

今朝俾志雲大師屌到飛起

一朝得志語無倫次

屌

條散仔又搞pat屎要政府執

福利會貼切啲

警長黎咋,一哥都唔敢亂講野

點解可以咁都唔使炒

柒到唔敢睇

新一哥最鍾意講野
光頭蛇尼鑊扑街含家剷了
搶佢風頭

而家似黑警內部都吹佢唔漲 三翻四次勸佢都勸唔掂
前日既攬炒偉論 佢最後都刪左 但隨即又整D柒野出黎
完全冇人禁得住呢隻野

捉九個冚家剷光頭賊啦

加減數都唔識，點解香港會搵呢啲人揸槍周街執法
佢去槍房做都唔得啦，數子彈數槍都實會錯

一朝得志
就黎變condom 喇

喺中國網上造謠要坐監

唔怪得知話「做狗乞米」

笑到仆街

因住佢用一拳超人嚟打飛機

怕佢講錯野，重煩過對家做小動作

抵撚死. 奶共奶到智商都無撚埋

駁唔到

#造謠容易辟謠難

0 then

畜警全部都係哩D料，返大灣執牛屎吧。

佢係咪已經無番工日日9up

無人敢點佢做野...

仆街，笑到我噴濕左個moon

光頭狗
完美示範

一朝得志 語無倫次

別有用心 添煩添亂

咁都係EXCEL計錯數姐，唔關光頭CAKE事的

sosad仔都高智商過佢

呢鋪真係柒過關家姐

判死刑就岩

佢地撐落去咪仲好 遲下嘈下有人查到政府舞弊就正

佢做微博KOL都唔撚洗撈啦，做狗 part time 黎炸

Sorry囉

叫光頭sir叫國家航天局賠番個moon俾你

丫對唔住 唔記得moon上面有枝美國旗 要搵NASA先得

一陣班藍絲真係信 要正苦開獨立調查
到時奶共派連幾十席都冇埋

呀蛇計數唔使你教

有冇人覺得佢個樣好素四肢發達頭腦簡單

咁就應該搞翻個大遊行支持光頭啦，佢話政府有160萬廢票，就肯定係，幾時到政府說三道四

醫學上暫時低能係冇得醫

屌
真係拎支槍對住市民就係人民英雄？

花無百日紅
黨好快會忘記你
好快變condom兩頭唔到岸

佢嘅地位已經等同習近平，所以習唔講嘢，佢都唔講。

鳩毛計唔計呀

已經得罪，挑撥中央同香港同胞嘅感情，死罪

智障程度強咗

識計數就唔洗做警犬啦

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

憑佢份西工，點有能力買兩層成千萬樓，一定係有人戓發展商送，即係犯法

好柒啊幫唔到手重要政府調返轉頭出嚟澄清

光頭狗原帖仲未刪 條友柒咗仲繼續講
講多D 收皮快D

查實佢依家重係咪警長黎？定退左休？
未退休嘅話點解紀律部隊可以好似KOL咁係到9up?

香港人會R撚晒頭 點解佢會做左民族英雄
要爆力 要畫面 仲多黑警勇過佢
支共要吹捧一個人 機器一發動就全民中降頭咁

智商之高，值得上城樓閱兵，因為同埸啲人智商有番咁上下

吹捧佢同以前捧毛新宇一鳩樣

此po已完

非常無聊

呢句正！

政府人帶頭做遙

無紀律既紀律部隊呀嘛

有少少腦分析就知，屌你成班支那人竟然信哂

毅進仔真係毅進仔

佢個樣係D 善良正義撚上身, 俾人老點都仲笑騎騎O個d 傻仔

佢支揮北京做嘢喎

拎枝槍出黎擺下pose就做左英雄

佢好似係警署警長? 時沙?

出埋figure 俾人落降頭添

新一哥上任. 散仔康樂會主席, 林志愇都唔出聲.
條光頭劉自從上完京HIGH 大左. 到而家都唔醒水. 成日代表炳強講野.

好Mean

以為自己紅撚左
就可以鳩up

食牛肉飯食到佢懵左

好想知佢係咪出世到依家都未有過頭髮

呢條光頭閪下場應該好慘烈
政治鬥爭入面, 語無倫次既人最快收皮

點解佢部門唔紀律處罰佢？公務員政治中立，日日都係到講政治

衝出黎柒?

蓋仔成日狙擊光頭佬

人地助攻唔係唔幫佢嘛？快點支持啦😏

四肢發達都無佢份短手短腳咁

痴撚線 咁都得

大J表示⋯⋯⋯⋯

佢仲係警察？

有個現象，愈垃圾班蝗愈捧

報喜不報憂
而家點收科

公務員造謠唔係應該罪加一等咩

想知佢知道自己染左仲死撐既留言圖

認真 有冇得投訴公職人員行為不當

有冇重播 link

仲有大獲啲 以為自己變左民族英雄 起大陸公開討論選舉 教共產黨治港 依條光頭佬起不久嘅將來應該會收皮

開個微博ac要求比光頭佬做廣東省省長，等真省長整治佢

有
寫去csb
但受唔受理就一回事啦

D小粉紅咪一堆AI式對話 光頭SIR好野 光頭SIR聰明 光頭SIR睇清事實...

真，好撚痴線，下次話屎好食，班友都會附和

淨係散播謠言呢條以經夠佢受丶
林奠咁都唔砌佢嘅話丶
真係捉到鹿唔識脫角丶

所以搞到光頭龜以為自己仲係無錯 果D話佢唔識EXCEL既人先係造謠
其實果渣留言大部份都係黨機器操縱

我哋公平啲唔好怪人啦，人哋已經係員佐級裡面嘅最高级别冇得再昇架，學識係有啲限制嘅，唔識用excel都好平常的。

中山珠海貪過百萬

網上散佈謠言，嚴重失實、其心可測，仲要係現職公務員，損毁香港政府聲譽，唔係唔做嘢？

當左自己係大將軍河馬亂屌

on9

Make sense

仲想睇吓堆安全套咩樣姐

FSIQ=0

行動post啊
唔好鬆懈啊

呢d先高招

唔係話數理好勁咩

有無其他毅俊仔幫手計吓

光頭佬負平左

不誠實使用電腦罪

實政圓桌議員田北辰就指，有警員於內地微博造謠，指區議會選舉有一半廢票，挑撥中港人民感情，又多次批評特首林鄭月娥，關注政府如何跟進。

開始有人做野

又造謠，學足支那口吻

蠢都不特止，仲要加埋on9

禍從口出
睇佢幾時近

熾哥可以休息

Samsung繁體出文=本人
華為+簡體=打手

"比人hack左acc"係佢唯一出路

光頭警犬應該立即提出毅進制反駁政府啦
Dklm用納稅人啲錢請埋晒啲廢物番黎逗三四皮一個月 痴撚線

笑咗

光頭佬默默留下負評

笑撚左

有冇 硬頸唔肯改嘅圖睇

其實啲狗gp都係傳緊炸雞fake new去修復佢哋受創嘅精神
有啲後生狗見到原來係fake news就潛左
某部分老狗真係同炸雞一樣反應 唔撚信繼續撐

係咪話警察要罷工呀 佢真係覺得警察係止暴制亂㗎喎 全部香港人都贊成佢哋罷工證明佢哋係完全冇必要存在喺香港

呢啲咪就係香港警察一貫以嚟嘅質素囉
係香港人本身質素好 香港先成為到治安好嘅城市

有啲似韓國喻
共諜真係有樣睇

嗰班人痴撚線㗎啦 犯法嘅嘢可以話係保家衛族 違反警例嘅嘢可以話係人民英雄

好7

Push